社工值唔值得讀？

前景如何 起薪大約幾多

幫朋友問

唔值得
辛苦到死
夕陽行業
永無升職

為錢真係唔抵讀
足pt入行
Asso/hd位2萬1
Degree 位好似3萬1
仲要唔係間間機構都足pt
壓榨到不得了

仲要分分鐘所講既十一節係唔夠用
處理突發野admin野已經玩哂你d時間
仲要追埋哂d無營養既數

所以都係不了不了